記得要登記做選民 今日deadline啦

快撚啲去登記

快d做選民呀

登記做選民！！！

之前sd email 登記左 到依家都未有回覆
上個網睇又未confirm 到

Same
23send

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！